%
% exportacion.tex
%

\section{Exportación de interfaces}

La exportación es un proceso sencillo, que construye una
especificación del interfaz a partir de la lista de exportación
expandida y el
contenido de los entornos (nótese que el código fuente ya no participa
en este algoritmo).

El procedimiento consiste en un recorrido a través de la lista de
exportación, que al estar expandida, contiene información explícita y
detallada sobre las entidades que deben ser exportadas. Para cada una
de ellas, se genera una declaración nueva para el interfaz a partir de
la información que figura en el entorno correspondiente.

Los interfaces pueden tener dependencias externas, de otros
interfaces. Estas dependencias son calculadas de forma automática
extrayendo los nombres de los módulos a partir de los identificadores
cualificados.
